繼周庭後 新歌 十四天 因有#武漢肺炎而被黃標

如題
徐加晴 新歌 十四天

寫明係致醫護 同香港人

內容有打 武漢肺炎 就被report ？

YouTube 是咪奶共奶到咁呀

我見 fb 香港地 都有 post首十四天

然後頭先見到 徐加晴 fb都有講好嬲

支那YouTube

垃圾

食屎狗YouTube

所羅門幫唔幫到手？

不過周庭bb靚好多

聖學子都有講喎

1/10

2/10

3/10

我反而想知d藍絲kol 講武漢肺炎有無一視同仁被黃標

4/10

5/10

6/10

report 返佢地

7/10

8/10

9/10

10